[K-POP] PRODUCE_X101 討論區 (55) 垃圾安俊安再唔放直拍殺死你

連登第三輪1 Pick投票結果
感謝327位連登Producer參與投票

感謝1pip m絲整理及公布結果

名次 練習生 票數
1 金曜漢 56
2 李鎭赫 52
3 金宇碩 37
4 韓勝宇 25
5 金國憲 18
5 曹承衍 18
7 金施勲 16
8 宋有彬 13
9 李翰潔 12
9 具正模 12
11 金敏奎 9
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 金炫彬 8
13 南道賢 7
13 崔秉燦 7
15 孫東杓 6
15 黃允聖 6
17 琴東賢 5
18 Tony 4
18 崔壽桓 4
18 李真宇 4
21 李垠尚 3
22 車俊昊 2
23 李洗賑 1
23 朴宣浩 1
23 咸元進 1
26 姜賢秀 0
26 李協 0
26 姜敏喜 0
26 宋亨俊 0
26 金東玧 0
26 朱昌旭 0

今次真到我做1001啦

終於有post

恭喜nana絲用1001個post登基成功

恭喜nana絲終於1001同開post

再恭喜埋牙餅直拍刷咗上27

帶牙憲嚟lm 話說我已這轉咗呢張做wallpaper

Lm

新po留名希望今次唔會洗板

約翰·金留名

lm
吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜

佢上面係ssg???
SSG慘到咁?

LM

試下用嘈性留名

海南b留名

恭喜nana絲
順便留名

BNM四寶lm 順便同大家考驗眼力
Q. 呢張圖咁可愛嘅BNM四寶扮兔仔圖有咩唔係好妥嘅地方?

係
其他都係10以內

牙晶3隻手指?

第一張大個仔

連牙潔都失敗瞓教仔同牙熙我post咗一次仲前過牙潔

基因變異兔

(繼續上個post)
順便推下有彬唱嘅金秘書ost

快速留名

等我快啲發番個我啲pick都出曬道嘅夢先

帶埋清新牙潔嚟留名

新post報到！

希望過左星期五我仲有得用勲b留名

好耐冇帶宇碩Lm

我都po左下面個gif咁啱呀

夜波細路s留名

叻喎
完整案發經過

而家傳緊話今季唔會上mcd宣傳concept歌
如果真既話就屌你老母

帶反差魅力六個痴撚線猛男move組lm

佢好多私服都係着黑色好型

朝早已經有消息咁講....

lm

唔好亂諗野啊

Nana絲又一次願夢成真

wtf?

最近深陷牙虛魅力
繼續帶牙虛PD LM

雖然嘈唔係我1pick
但係佢個笑容真係

十四呀

兩個傻仔
就算唔入我都會繼續追你地㗎

真點帥氣學長

前輩

唔出奇啊 由頭到尾都無提過
屌你老母安俊英

我仲以為係未公佈詳情....

喂係喎咁啱啊靚仔巴

唔好啦，我望左mcd嘅鏡頭好耐，唔想再睇pd啲垃圾分鏡

牙性好似搽緊啲咩喺牙餅塊面度

點解突然升得咁快嘅

季季都有 就係咁季無 正片仲要剪到咁垃圾

佢個名已經變咗靚仔

極道先師

望住牙餅係咁升 覺得好神奇

暫時加埋杓前面個啲都穩出組組 前面係碩漢宋奎紅南虛 杓加埋第8 暫時穩x

牙晶好中意brandnew三隻手指手勢

其實naver tv個排名都成日大升大跌
我見其他係skt個啲 可能一陣404又會跌返曬落去

初c點解斗雞眼

冇計佢個靚仔形象太深刻雖然冇見過佢真人

101無

溝死女

個樣似曜b!

係咪因為收視唔好所以咳筆直?

可愛韓哥留名

184高大靚仔後生有錢似曜b 不得了溝死女

184

你諗吓喎 係敏圭.巴話我靚仔 咁我靚仔極有限啦

牙偉留名

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲徐子珊吳卓羲欣宜

說話唔係咁講
敏圭.巴都覺得牙圭靚仔

佢連自己都咁畫自己

303收視都麻麻都6首歌上哂
今次連贏嗰隊都冇得上?

屌今季練習室又冇MCD又冇
我想睇白真版Move啊

就係收視低先更加要上去宣傳啦係咪

[/member]

係咪真係冇budget到咁
連運動會個場都細咗

海南米巴 可唔可以比姐姐識下你

我覺得有d似媽媽 穩重
海南米無老豆偉同叔叔john kim咁膠

但佢地個年有遊擊
101其實真係乜都冇 a班pick me冇上mcd ioi連pd時期計一年

星期五個集會淘汰幾多個

算啦巴打你走唔甩㗎啦我點都會覺得你一定係靚仔

一定有㗎

帶我2pick留名

好似都仲有kcon嘅，唯有期待下呢個啦

佢成日都3隻手指好似狼人

帶牙仔留名

我同你2 pick一模一樣

呢個你要問ajy

大家叫番我海南巴 海南米巴得架喇 距離感冇咁重

巴表示好想認識真人同佢砌磋砌磋

好想係直播見到你地呀！！！

今年好似連2倍速都冇

唔知有人post左未

好嬲啊 明明今屆票池都大過303
點知ajy hea搞
真心佢搞埋今次唔好再搞啦

101係游擊 出街表演

呢張我Load左5秒都未get到係佢

呢幾個都唔應該咁快走

咁好啦海南米巴

係囉
見好就收啦

又夠鐘瞓教

點算呢幾日係咁睇曹會唔會連op宇碩都轉埋好驚！

眼瞓仔點解可以咁得意

恭喜你加入曹氏家庭

寧願佢唔好搞505 越搞越衰
而且大家都開始話疲勞
雖然咁講 但如果佢拍都係會乖乖地睇

究竟宣佈咗幾耐先可以咁眼訓

2倍速有既話應該係下集會播?

應該叫大西北曜B定連登曜B先啱

帶我個仔lm

Fighting

之前係當花絮播

係咩唔記得啦 不過等下佢個直拍出先啦

如果轉下個main PD會有新鮮感多啲

有啲似外國人

知佢地唔大機會出道 只係想望多佢地幾眼

表演完好似都1 2點可能太細個唔習慣

可愛餅留名

第6頁先lm

話說大家知唔知道s1 PD原來唔係安俊英 前個排先發現

上面個張有啲恐怖喎

可能真係

唔知
但係S2高收視唔係因為佢 係因為班仔正囉

鞏固下軍心先

好得意

覺得佢兩個真係得意到爆

唔知有冇貼過 聽聞左邊嗰個係餅黎

第一季嗰個我記得話咩健康av啊嘛

留名
幾時有直拍呀

終於有人同我一樣
希望佢地可以一齊出道

雖然我op亞偉 不過都鞏固下宇碩地位先

睇埋條fancam啦

佢同高潔好正

雖然好唔似
但餅細個都好qq

利申我愛餅

我敷緊面膜 笑到移咗位

我都係 雖然其他仔仔我都愛

Kpip絲

巴打係時候改英文名叫牙John

哈哈敷面膜好似唔笑得㗎喎

認錯人啦

我記得晒你改過咩名花心怪

第一張真係好似代表nim

唔 好 再 引 我 笑 係唔係第日要搵翻個叫牙John嘅男友會有親切感啲

唔記得有冇po過啦

宜家淨係個嘴可以震下

咁你笑完之後，你覺得海南米應該叫大西北曜B定連登曜B先啱

其實都係兩次啫同埋我一開始睇404pick嗰個已經係曜漢仔所以唔算花心啦

咁點解你要改上一個名

Hoshi都係十時十分

想喺到推可愛嘅琴仔引起大家注意 然後我成功咗

團寵牙餅

覺得有啲型 不過我叫唔出오빠

上季本身上一首架
係再次相遇組贏咗運動會 海允許願話希望6組上哂先有得上哂

呢張有d playboy 壞男孩feel
孤獨房有人send出黎 之後d人問係邊個無人認到係餅

金約翰細細個就識wave

用仙氣大眼lm先有得睇好睇啦

專心做咗成日先發現上個po爆咗 但係我連頭100個cm都未睇完

妖我笑到成塊面膜差啲跌
我有選擇困難症 就 連登曜B(大西北）啦
記得之前有po好似有個人講佢有朋友好似曜b 咁我成分區啦

餅性lm victon係我第一個鍾意嘅男團

應該劇本黎

哇咁長頭髮既咩時期

覺得produce系列有啲搞亂kpop界生態
年年pd出嚟既因為個節目係出道前都儲咗好多熱度
外加又係限定團 所以基本上都唔會flop
搞到同期好多另外出既團都被埋沒
就好似myteen victon同up10tion咁
呢啲團既命運就係參加番pd希望紅番
根本惡性循環嚟

同場加映餅meme
禾餅隻腳要快啲好返

我好鍾意令到大家笑笑口

Kakaotalk talk group chat search你想要個個人/團就有

隔離係咪妹妹
其實想問曜b有幾多個妹

應該係有兩個

兩個

雖然我好鍾意睇pd系列但我都好同意呢個講法
希望真係唔好再搞505 606

妹妹好幸福

welcome

其實想知點解金宇碩咁受歡迎？我睇哂咁多集，除左個樣，又唔覺佢特別突出，仲要傳過有暴力傾向的新聞，都咁多人pick🤔🤔

好想做佢第三個 OPPA~~~~~~~

想做佢個妹

Sure
咁我係你啊嫂

新聞係假㗎佢成日都俾人造謠希望你可以去睇吓啲澄清啦

睇個樣似冇
下集仲要講X邊有咁多時間 宜家連練習室同直拍都冇

負皮我俾你既

因爲新聞唔係真；樣生得靚仔其實都係一種本錢

佢love shot做center唔突出咩
同埋佢只係同隊友熟先咁玩 唔係真係想打柒佢地

想睇直拍

啱啊
不過今次成5年都唔算好限定
但真心要再搞pd系列都起碼要唞幾年先

樣靚仔應該係佢最大優勢 加上第一round love shot C位爆起到

晏就三點幾先瞓瞓到頭先
啊好心痛

你要乖乖做啊妹嘛
其他嘢就等我黎啦 我已經有p咗自己version

所以第一季先真實啲
dllm ajy group battle 咩組表演都無限誇張導師同觀眾reaction都唔知佢真實表現係點
第一季真係唔好既會剪導師真reaction落去架

唔知有冇人po過
好可愛

次次宣佈排名比人發現瞓覺

差d唔記得講 岩岩遊行見到有條女個手機wallpaper好似宇碩 望真d原來係姜濤來
之前仲笑人話宇碩似姜濤
睇來我都要去驗下眼

睇到眼濕濕ajy真係前世今世後世俾狗屌先會下下針住牙碩嚟惡剪希望牙碩贏咗曜漢仔c位出道威俾垃圾ajy睇

第一季條友話101係畀男人睇嘅健康AV喎換咗好啲

唔似樣躍 jyp果條友個樣好串嘴 第一集見到就唔鐘意

其實有時又唔開produce系列事嘅
我會覺得比起十年前多咗好多人留意kpop
結果呢可能7，8年入面各種團亂飛
唔理大公司細公司都出好多團
而因為多人睇就會有人紅 結果節目資源/綜藝鏡頭仲重要過本身隻碟好冇聽
有啲會即刻爆紅 但係可能遲啲啲就變埋網紅團
有啲就得一班人會睇但係根本搶唔到資源出嚟宣傳
根本kpop生態就好似依家大自然咁 飽和到嘔 最慘係班出咗道嘅人/練習生唔係唔值得紅 係冇位
老少少嘅亦可參照office生態
所以我都幾唔中意睇kpop 成日好fast fashion嘅感覺

好能淫邪你班人

準備成為Alice離題一問

個樣突出已經令我會pick佢
澄清文可以睇依度:
最後送幾張宇碩比你望下

點解飯製嘅可以靚咁多

公司評價瞓到要汗托住佢個頭

我講返海南米個英文咋喎

第13頁帶啊曹lm
呢張gif真係好正

哦，可能因為我係睇到新聞先，初印象已經麻麻，加上岩岩睇完新個集韓勝宇，竟然只得全組第四，公認有實力但無人氣，所以有d 失望。反而金宇碩又排咁高，所以想問下點解啫。

我覺得ajy係TM兩個都唔鍾意佢地究竟做錯啲咩好無辜 好明顯睇得出宇碩唔係佢心目中既c

連練習室都冇 係咪俾ajy吞咗

安俊英死幾多次都冇用

餅既心口

佢今季好明顯想防爆得好緊要 邊個都係我到而家都未知其實邊個係真安選

我會話依家啲人都唔係聽歌 都係睇人追人姐
好人鬧kpop歌垃圾唔係冇原因

好耐冇見mahi奴你安好嗎

好色情

其實想問下mnet有冇講過直拍幾時放
好想睇牙性cam

宇碩個樣理所當然出色，但實力都唔差加，b上a班，跳舞實力可以睇love shot表現力唔錯加，而唱歌實力係to my youth主唱，高音好穩，仲攞埋全場第一添。當然佢實力算唔上最top，但樣同實力算最balance嗰堆
係人品方面，詳情可以睇番pdx佢教班小朋友嗰part，正片見到佢好用心教海南米唱歌，預告都睇到佢學左mts隻舞教番mts嘅仔仔。而且係position評價佢做左隊長，負責為隊員分part，分到每個人嘅part(包括宇碩自己)都相差無幾，係個大公無私肯為隊員著想嘅好隊長
而暴力傾向嘅新聞係被黑粉造謠加，黑粉後面都道左歉，其實宇碩本身同up10tion好friend, 先會好似成日打打鬧鬧咁相處（其實睇番up10啲片先知隊友都成日「打」宇碩
至於絲打你對宇碩有咁嘅感觀可能因為安俊英嘅克意唔比鏡頭同惡剪
Sorry啊，唔知答唔答到你，我知我粉絲濾鏡可能厚左少少篇野又長左少少，但希望可以令你對宇碩有改觀啦

呢個頭真係搞唔掂

作為曜b黨我想金約翰C位出道 但我唔想佢要靠其他人被惡剪先可以C位出道

鐘意佢個眼神 好正
但又鐘意乖乖樣baby face嘅佢

唔知點解諗起紫薯

牙圭應該冇人會覺得唔靚仔
Btw我覺得佢會似牙餅多過John Kim

公司啲態度都有問題
覺得紅 出低質歌都會有人聽
同埋而家個kpop生態咁 冇乜團可以keep住紅好多年
啲韓妹又爬牆爬好快 你入伍/空白期長少少都走晒
所以成日趁仲紅就揸乾揸淨
kpop都有好聽既歌既 不過大部分都唔係idol既歌

好認同

可能因為呢度會出聲嘅人都唔會因為之前啲黑料對宇碩戴有色眼鏡 突然見到個cm即刻感受到可能好多人都咁諗 即刻心都痛埋
多謝nana絲打咁大段野出嚟
我都知可以點應個cm

我覺得宇碩係各方面都好balance
我第一次睇佢以為佢有180 原來係得173
但佢係舞台上係好king 有氣勢 掌控力好強
一眼都會留意佢先

單眼皮得好正

大家都介意d負評想知點解其他人唔鐘意自己既pick 而家有機會可以幫自己個pick反駁幾好

話說最後個集會播啲回顧場景 拆下啱啱入宿寫畀自己嘅信 甚至叫埋班仔啲屋企人去探下班仔 你哋應該會喊到痴線

但ajy亂剪reaction都係不變既事實

多謝nana絲+1
我真係唔想再見到受過傷既人又再次比人否定
有過黑料既idol 真係感受到佢地個人會變左
希望佢地都開開心心

校服琴真係睇幾多次都覺得好q

佢啲「搜」音效已經睇到盲目左唔知點解睇時睇到忍唔住笑左其實都唔知笑好定嬲好ajy真係好on9

姐姐買炒年糕比你食 姐姐比錢你去網吧打機

好似好長 但係都quote埋佢啦
其實我唔係介意緊有人唔中意我pick 只不過唔需要因爲啲莫需有嘅罪名/生安白造嘅黑料去討厭一個人

save咗勁多校服琴 真係好cute

佢係典型甜鹽皆可
笑個時甜到漏
惡個時想叫大佬

有啲都ok架

John kim 南小朋友 牙圭

唔小心負皮左

咁希望你睇完澄清之後會明白所有嘢都係誤會 同埋啲人惡意造謠 改善返對佢嘅印象 同埋韓勝宇係好好實力 但係金宇碩都有啊

點解佢個頭成日都咁柒

生日同boss播放日子

超級中意呢兩part

我都好想課金比琴仔啊

感謝

Rhymer尋日去咗sbs 但佢po ig淨係po咗宋旻浩

我成日覺得Rhymer好好笑

佢好似成日想撈埋idol果範咁

+牙喊 我覺得牙嘈都似似地

唔知你有冇睇同床異夢 佢對住佢老婆個微笑真係好fun

牙咸成功融入BNM

好癲真係好鍾意呢啲日本復古風既頭同style已死

我去睇下先我之前睇AB6IX團綜睇佢做戲做得好假，笑死

第一張
我成日都強烈要求carry到長頭髮嘅idol留多啲

但我寧願我個pick比人鬧死都想佢做到安選

個pd好明顯私心cut到咁

第一集要扮唔知雄會加入成班仔做戲做到我做睇果個都覺得尷尬

強烈推薦Radio star佢有跳ab6ix breathe

真 搞安選真係好爽

反正出到道就無人話

fact check咗先啦畀黑粉屈㗎
澄清咗十九幾廿萬世

我真係覺得留長頭髮既仔好撚正前提係要留得靚同有style

你要入고독한先淨係有圖

你試下同佢地講英文
好似有d房係純粹sd相唔講野

Rhymer喺度扮晒嘢咁笑咗
我好怕睇呢種
清潭洞111我都未睇完

雷達出動順便lm

睇完會pick埋佢

頭果兩集假到喊
woojin仲要扮同雄仔唔熟

咁當然 pick中安棄真係

Ssg組

宜家搵下先

大家咁話

嘈本身個團都唔會再活動啦 雖然俊英話會搞5年 但可能個團活動左2年就開始hea搞 所以我覺得呀性都有機會出道架 只要佢死忠夠

64like個個係孤獨

搵啲多人但冇안字嘅

我岩岩碌落黎見到第一張嚇死我
以為女人裸照
佢舊胸肌有啲誇張
條罅仲深過我

Sor 62

我怕我一講英文即刻俾人踢出房 另外有個international 嘅就完全冇人

Pick左兩個安恨嘅人同大家講聲hi

唔知餅夠唔夠死忠

繼續開放ssg家族圍爐區

團綜真係睇到笑
由其係佢扮考慮俾唔俾雄入Ab6ix

牙漢多人個啲都full曬 我早幾日入 係其中一個1500人group入面

係bilibili搵 殘體

我聽人講孤獨房好嘈所以無入到 反正都會有人post返入面d相出來

ajy死十次都冇用
SSG要出人頭地啊！

海南媽 我愛你

唔洗自己揾圖嘛 我長期熄notice

而且呀嘈仲識作歌

嘈到喊 佢地推chat仲快過我地
我純粹未玩過想試吓

我kakao talk冇set通知
得閒就睇一眼

為左同自己本命同一個group

遺傳到佢真係大得好快

推薦你J 鄭帝元

仲有有時啲idol會入孤獨房 話唔定牙漢完final都會加入個少人嘅咁牙漢都有機會有位入到黎嘛少人又冇咁洗版

咁如果我講英文你咪會知我係邊個

我之前post過出來架！
呢個真「直」拍可能仲正過官方半身果個

我兩個都好鐘意，其實佢地邊個C我都好開心
但係惡剪嘅話就算係其他練習生我都唔想
我明白係為節目效果 其實只會令fans同人互片嘈交乜乜乜
到頭來唔係會增加你收視，只會累咗個練習生
真係有做錯，咁你放落節目，ok fine
但係好似宇碩咁砌生豬肉 唔得真係好賤
你唔想有回鍋肉，咁你不如推下其他人都好過你惡剪
btw小心畀人話你分化碩b漢仔fans惡剪你㗎
希望漢b碩b都得到好結果。

我也愛你 2pick牙漢

牙性都有首唔想着皮鞋歌
仲有比alice嘅歌

聽完你咁講
我決定
加晒去！！！！！！！

我同你差唔多
曜b
性
偉
碩
其實全部回鍋肉我都ok 係對餅既了解少d

皮鞋歌
真係好鬼死得意

個到真係唔知做咩

我淨係入咗一個 不過我個full咗你入唔到

海南巴知道我地讚佢靚仔會有以下既反應

雄仲要流埋鼻血

我入咗個1482嘅 會唔會係同一個㗎

掛住mahi奴

我地連男人都比唔上

有無片比我了解下
我覺得佢係move個髮型勁唔得 好似得罪左造型師咁

1482個個係不孤獨房 我淨係入咗孤獨房

咕嘟絲嘰絲嚕打～咕嘟絲嘰絲嚕打～
之後首做運動都好得意
其實我好鐘意啲咁笑嘅男仔
牙性點解得意得黎又咁性感
想逼死幾多人

完全唔似

等我入晒有得入嘅房先

其實佢做得幾好，點解attention嗰度咁低

果條友硬係有d邪氣咁

不要再説了

仲要最好笑係rhymer好似想營造自己好惡個image 但其實暗地裡自己派緊膠 跟住扮仔又要扮好唔慣有新人加入扮晒有矛盾咁 rhymer真係要請教下ajy啲惡剪果時睇真係睇到笑成班要去練下演技

每日都想嫁比牙性
咁完美嘅男人邊度揾

靚仔到暈低

佢個樣好奸嘅feel

見咸同bnm仔仔關係好似幾好咁
又加左分
咸除左個樣差咁啲 其實都唔錯嘅

op宇碩嘅好好笑又話似姜又話似JYP條友
反而我唔係op佢嘅覺得唔似喎
靚仔過姜，JYP好多

連英文名都基過人

大哥哥feel雖然其實都只係01年

佢都好正但我覺得佢好cool咁啊曹個反差吸引啲on9又得 長髮又得 鄰家feel又得diu

日式英語

咸仔好sweet嫁
第二次排名勳B已經打定輸數入唔到
牙咸都不斷俾信心佢
公佈左勳B排名之後
牙咸都有講話: 都話你會入嫁啦!

4個好似copy and paste咁

然後佢皮膚又白又滑我覺得自己係0

佢仲成功係咁摸勲B大髀

韓國人不配有yg練習生

快啲訓覺去搵佢

誠俊:
其餘四個:

誠俊慘變outsider

變左誠俊好似唔係bnm咁

已經唔想再屌安俊英

我可唔可以做牙咸

我忍唔住好大聲咁笑左出黎

呢排做紅毛毛爽D

Nana絲講得好 詳細又有心機

我自己鍾意宇碩係因為佢除左有樣都實力
唱歌跳舞仲有表情控制都有齊 舞台上有晒咁多樣嘅人真係唔多
當然我都同意唔係最top 但都係有實力嘅
（同埋佢語氣溫柔但講野直呢樣野我自己都鍾意，雖然又會被惡剪）

頂仲要咁啱張gif停喺佢望住牙咸笑好gay咁

人生贏家比勲b牙晶夾住

我都好J鄭帝元但係佢都仲係有啲偶像包袱 唔會好似嘈咁癲咁唔顧自己形象我覺得嘈個feel有少分似dean同crush嗰種頹廢型

真係好葡萄
佢仲要同班仔仔咁fd
可唔可以比我做一日曹承衍

深d好

仲要睇而家個勢 佢出硬道

我再睇真啲已經唔係摸，係鍊大髀

dean呢派都長髮
不過佢真係愈黎愈有勢利哥嘅感覺
最近J唔落
其實我最鐘意係嘈初次評價個個長度
但個個髮型一定要set得好先會靚仔

比較想做佢啲frd 我都好想可以有一個咁正既friend

而家一講牙咸就諗到喉嚨打針

Jyp個個係輪廓五官都似係個氣質無咁正氣
姜其實個氣質幾似
如果香港有韓國形象顧問一半就好
牙圭牙餅以前d相唔會想像到佢地會變到咁正

loveshot個頭？果個我覺得好唔掂好似啲鄉下仔 短到就平頭咁

尋日見佢成兩個針窿，好想衝上去代佢打

因為個樣似東南亞人？！

我都想做佢朋友
應該好開心日日嘻嘻哈哈

JYP條友感覺好似啲人講嘅刻薄相咁，跟住個feel好惡咁
姜濤我唔知係造型嘅問題定點，少少日本牛郎feel

我覺得yes or no 開始個長度好睇

個集佢地講感言仲要cue對方鏡頭
搞到我覺得AJY推佢地CP安棄CP

JYP個樣有少少似牙碩，但係個感覺完全冇牙碩嘅仙氣同埋精緻度
同埋好似有陣奸人feel

姜好mk feel

唔係呀長架 搵下圖先

顏值好似火箭咁升

BTW 如無意外 曜B係咪會係決賽X1MA第一次做C位?

係 我見姜濤個look成日都差唔多同埋有d mk
唔係fans但有排成日見到佢d廣告

下， 曜b叫john ?

但垃圾ajy又要剪佢地finesse不和

佢唔係叫Beauty咩

都正
其實靚仔無頭carry唔到

諗起個咀角就不自覺上揚

安選主唱本身應該係基彬 但牙性好有觀眾緣 希望一直keep住

姜巴好勇不過見到鍾意嘅仔傷 真係會好難受 寧願傷嗰個係自己都好似冇咁痛

有飯p左佢個頭落profile
當時如果係依個樣影profile可能一早穩左高位

連留長髮都無變蘇乞兒 就知呢個人唔簡單

我仲見到一公佈完牙咸就好似想趕住第一個摟佢一野捉住人地膊頭同手挨埋去不過ajy切咗鏡頭，睇唔到有冇搶到

我要一打開門就見到佢！

真係真心真心超開心 諗起都覺得好興奮

基本上牙性唔係主唱，但人氣應該係最高
舞台上冇牙性係得，但係會好似hotshot冇咗牙雲同牙盧咁，咪使指意攞一位

Apink都少團體活動 我諗完咗404會俾多啲資源victon

牙性起隊內係rapper

金約翰

偉仔食偉仔

唔鍾意見到人整親牙潔都係，Finesse佢打關斗嗰陣已經有啲擔心，因為知佢有舊患

講真應該會好似hotshot咁，有雲盧，T字頭，大隻仔都出唔到逼

雲仲要唔返團活動 點帶

曜b段主題曲直拍真係好有少年感
雖然用對隻肥短手打拳好好笑

張poster真係神圖
我個時睇到完全係

好似最重要都係決賽果兩首小組新歌既center
可以吸引多d路人投

公司都知靠佢都搞唔掂 不如SOLO賺得仲多

昇植先係主唱

應該會回歸一次睇吓有冇起色，攞唔到一位應該就會解散，不過性餅可能會出下小分隊，搵一兩次錢，之後牙性入伍

呢段真係睇左好多次 最鍾意佢呢d清爽少年感造型

好想睇Tony係韓國出道

要解散咁誇張？

11名吹票先最多

估計惡剪之後AJY想補鑊

新團一年起碼要cb幾次先有機會上位

好得意
不過張pp係敗筆

victon勢俊同秀彬有冇人氣
岩岩認齊人 唔知邊個紅啲

雖然TONY係我PICK入面 但其實我半放棄左佢 PDX根本查無此人

似牙咸搶到

睇佢直拍 臨打關斗前係喺上面影落去，佢好似停一停㩒咗下佢隻腳可能我自己諗多 但真係覺得佢可能係舊患痛

上次到嘈個時講提示話rapper但主唱唱得好
牙性係到講係咪話佢
我即刻
然後真係O曬

我相信奇蹟
只望入到決賽儲下人氣

出咗日街就22頁 追唔切
上個post 有人講起茶味兒就諗起me after you 嗰時b站有個超好笑彈幕

可唔可以兩邊都c sorry for有啲貪心

屌 可唔可以唔好再搞生存節目

待我長髮及腰 少年娶我可好

牙性咁唱得係viction都係副vocal同副rap擔當
咁佢原團既主唱應該好勁

次次都查無此Tony就嬲

有鬼用咩 叫佢地去投票先啦

我身邊d 雲飯冇一個想雲返hotshot湊團

有神曲囉，之後食正條水出差唔多嘅歌鞏固人氣
恩地又怕咗套國民度高嘅戲，娜恩又上下我結
普美又上下綜藝咁囉

正常睇返IOI啲人帶唔到個團 個個糊晒就知咩事

一定啦 邊個想自己仔返去拖大飛船
仲要100個雲飯 有98個都係202先鍾意上佢
何來團魂

佢係咪嫌祖宗十八代未比人問候夠

差d響公司尖叫左出黎
呀曹張poster真係算影得top果一堆
所以d like數都幾前面

我都好想睇到呀
就黎變咗op Tony

當年有CUBE加乘

係咪因為係202先飯？ 我朋友202前飯hotshot佢依家唔多ok雲 話佢唔翻去hotshot

冇咗包包面應該會好Q靚仔

紅毛毛抓住勳B個頭

我都想做秀彬

其實局長係咩黎？台長定局長？
局長好勁抽喎

嗰幾個emoji勁似

佢真係人生嬴家 好想做佢
哥哥們又錫佢 出道位又應該有佢

上左大陸係咁架喇

無錯 有用力嘅

應該係綜藝部局長?

其實誠俊似呆呆地慢半拍嘅人唔知我有冇估錯

娜榮紅得起都比公司搞死
好擔心其他回鍋肉都係咁

其實啱晒佢呢種仆街做

其實佢似哥哥多啲

嘩，202前飯hotshot

帶琴仔lm
希望琴仔出到道

hotshot我幾鍾意忙內

你講到咁隱晦我都估唔到邊個
係咪...impact?

我估唔到牙碩唱歌都咁好聽

啱啱返黎追post就比我見到張咁嘅相

但今次首歌真係好Q難聽

入夜lu聽日晨咁早就要起身要早啲訓
夜訓嘅巴絲推po推得開心啲
送張偉仔幼年圖洗滌心靈

其實係叫imfact

上幾次都有loop，今次搞咩…我無聽晒

我屌

個笑容一樣

佢本身就屬於hotshot 真係唔係湊團

sadimfact我覺得啲歌唔好聽，雄宰飯唔好罵我

上次首jealous 我愈聽愈上癮，今次...太前衛

黃金 到時睇直播實喊死

上次係enough

因為本命團師弟所以有關注
我都幾中意佢地
今年年頭天空之城個勢咁好但推首歌太唔得啦
推返Now or Never個種會好好多

唔覺得好似讀jealous咩

出道組舞擔都仲係一個迷

喊

牙喊咪係囉

嗰首係Now or never

無都唔緊要啦 izone曹婦都可以做主唱啦

屌，出過一首enough都唔撚知

碩好似本身都vocal line
不過唔係主唱

今晚頭痛要早啲瞓啦 希望我又可以夢見啲仔啦 各位早抖祝大家排隊做自己pick嘅老婆成功！

要加埋今朝夢到嘅黑化圭圭！ 今晚快啲答我鍾唔鍾意我！

重有個保鏢添

牙餅個look好young

我覺得今年BNM 99line性格都差不多!
兩個都好中意照顧人
上次四寶出巡誠俊有幫紅毛同牙晶整理造型
然後兩個哥哥都比弟弟更加貪玩
去遊樂園玩勳B就玩泡泡玩到彈埋入個口到
誠俊就拎住支泡泡槍射泡泡
睇佢地私下相處覺得誠俊係可愛活潑多過呆

武林都大機會係一齊返公司 星船就肯定唔會 可能有2個係404出tim

星船唔會啦武林就有機會全軍覆沒
好想汗爆到上去

仲要最尾一集完咗之後造謠條hihi即刻澄清自己係屈佢

快到永遠都追唔切post
依幾日改左名都講唔到幾多野

今次隻碟除咗主打都好聽

我覺得出小分隊可能ok

我只可以話有得入就梗係想佢入
有入出道組人氣大部分完咗都會高過其他人，就算之前差一兩名
唔理咩公司，總之我覺得都值得入

拎成班仔嘅前途嚟做自己上位嘅工具
屌你老母安俊英比狗屌死全家冚家剷呀仆街
好撚嬲屌

但佢初中個look真係好薯

用呢次pd 瞄準局長個位
疏懶左

佛系掛

係霸氣總裁哥哥！

上次好似話佢呀媽叫佢揀跳舞但佢想rap

Position班雞仔拖累哂
Concept focus完全唔係係佢度
睇下final stage點

唔好咁講啦 佢之前腳痛都堅持練舞
我相信參加得呢個節目既仔大部分都想出道
佢係三次舞台都係做主唱 唔爭center都好正常

肯定好多都係畀人送過嚟

牙晶個眼神好凶狠
會自動讓路比佢

所以之前話冇可能劇透，原來係因為呢樣野

佢啲c位完全係畀人寄予厚望咁做咗

即係未拍

到底搞咩 係邊個安pick入唔到出左事啊

仲諗緊點解會咁有自信，話冇可能劇透

我可唔可以FF下決賽有31個人

Sorry丫俾正評架我

大陸飯唯一可取嘅地方就係做到野咩集資 刷直拍都係勁快手 如果佢地冇咁腦殘就好

點會 李昌賢出道之前有去舞蹈學院學舞

純天然無添加防腐劑美男

可能又玩埋啲特別嘢

即係佢係31位之中嘅其中一個？如果啲手機比人收曬 佢點出呢個po定係我get錯咗

10個x?

唔緊要
我都成日撳錯

清，突破盲點

係咪同公司嘅人? 可能唔洗練習嘅時候有見面

安俊英係咪你比人拉左

但個內部係制作組有問題？
斷估唔會班仔唔拍掛
定係同啲公司傾唔掂數
啲歌未搞好
定個x位非預期人選

佢應該加多一句話，唔關我事我只係路過

第十集係咪佢hi大左嚟剪

釋放安俊英

佢個樣都似啊

我想瞓覺呀
但睇完笑到好精神

發夢

如果上面講既係真 就應該唔關安pick事
純粹人事上既問題搞到仲未拍淘汰

我都好想笑可能連登威力真係燈到佢

A某AJY
係咪佢比人拉左 拍唔到第三次排名發表
利申9up

我一睇到呢度笑到仆街

可唔可以放埋直拍先

其實幾想黃允聖爆到入去
但佢ugi 存在感太低，好似伴舞咁陰公豬

睇Twitter話聽日1100有直拍

係cody既錯

Agger 佢而家唔出唔知幾時先喺武林出到
武林隊長好似年紀都偏大先出道

close up夾埋都唔知有冇十秒

㩒入去睇cm其他都話係咪ajy大家共同嘅敵人都係ajy

其實我連中字都未睇 但又好驚miss 咗你地講嘅每一句嘢

去睇黎 睇一陣再返黎望下咪得囉
好似睇live咁

去睇啦 睇一陣再返黎望下咪得囉
好似睇live咁

睇完返黎聽日一齊傾

你個名

唔洗講都知我係邊個啦

會掛住你地 我走火入魔

佢地好鍾意控評 我心諗jm9

瞓先 聽日再追post 送上瞓餅

呢啲彈幕係開頭先有

袋袋

可愛餅

今季仲有6個未跌出過頭10
牙John 南小朋友 牙圭 喊 虛 宇碩
為咗收視下集ajy應該會捉一兩個嚟撚下我哋

偉仔個柴犬袋

偉個look真係好得